點解我好似用唔到an版

係咁話我敗已失，係咪我登入錯咗

利申：用緊web版

留名

點解我可以用app留名...

啊得撚咗啦

做乜撚